====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si l ' hyperville suisse nous a appris beaucoup , notamment sur les réseaux , sur la gestion écologique du territoire , la mégalopole parisienne , elle , a interrogé les étudiants de Lausanne sur le monde .
Entity Name (Type) :: Lausanne (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Lausanne (LOC)
Total entitiy counts: 1

